［突發］上水某商場洗手間有廢佬喺尿兜⋯

瞓著咗？

係咪死左

廁所影相

知唔知犯緊法

報一次警，做兩單case

法庭影相都冇事，廁所影相又有咩問題？

樓主rip

犯左法

見到樓主偷拍,好不安

人地打幾份工養屋企 攰到唔小心訓著就影鳩人
連登仔真係垃撚圾

睇影相個個係咩人姐 香港人咪有事囉

露屁股

老同就老同啦

已報警

已犯法

影犯法，發佈又犯法

呢鋪真係要報警

再見樓主

打幾份工養屋企

你攰到極點最多咪坐馬桶訓

個樣都似呀

咁清楚
相中人一定係你

又撚新會然